求C朗no look pass fail 圖

最好有telegram 版本

Gif 檔

賤種朗

仲要chok到個頭

岩岩又一球飛機

有乜好笑 入咗波唔畀玩兩腳？

同細哨比真係差十條街

冇，只係證明佢球商永遠都唔高

諗番起細哨，大哨唔反得果個post, 人地就係有呢D嘢睇。

你吹咩 唔高都入到波+歷史top3

連登仔既推論能力真係犀利
一腳傳柒左就知c朗低球商

仲top3，一早第一了

我朗高峰十幾年 已經冇得好比
Btw 好似街場d MK

以為自己係細哨?

對熱都贏唔到

摩迪跑左上黎都唔傳

No look pass個重點係望A球員 比B球員

佢望去看台做乜春

智障

On9仔
人地美欺唔玩依d野

大家小心流量
9527 pc9 好快入黎轟炸此post

Block 9527是常識吧

媽，好柒呀

on9我在場，係有人大叫c朗個名佢分咗心喳唔係特登玩no look

聽到d山區兒童叫佢

屌你老母

我覺得呢球佢係好7
但覺得佢其實球商唔低 打到好多配合同戰術

真係好撚柒 成個弱智咁

淨係得一腳咩依家，d fail片夾埋cut 10分鐘比你都得，C朗係入攝同頭鎚勁，佢係入好多波，不過事實係佢視野唔夠，第時都做唔到墮後或者攻中d 位

條友真係零舍多事幹

球商唔高

就算細哨既no look pass都好撚on9
根本係傳完先no look

港超比未超曬班囉 歐洲真係唔覺佢球商高，佢都唔係賣喱樣 同佢d freekick 一樣姐

球王喎

我想講其實佢全盛時期都係插花，9衝，屈遠射，依家係屈大隻，搶點，佢d過人招數用得一時又用唔到一世

尊心等喂啦搞咁多野

好唔自然

唔好笑囉成班盲反

正常傳波個頭都唔會咁大動作

我屌你老母你講乜撚野

點解第時一定要墮後做攻中位

屌你頭都甩

仲有一下推入禁區想踩停個波點知自己跣腳
果下都好好笑

仲有人覺得佢係球王
波皮都未控掂

張gif圖好撚好笑
成個弱能兒童咁

最多話佢扭波 對腳嘅動作係幾賞心悅目 但從來唔覺得佢係球王

成個post得疤狗係度圍爐

d疤狗唔知醜

跳舞

Yes

媽啊好柒

咪就係，條友都戇鳩

其實佢係獌果陣成日做到呢啲no look pass/靚配合，唔知點解而家冇晒

咁係戰術執行力高姐 做隻棋就岩曬，棋唔需要有智慧

好似美斯咁樣咪勁囉
同阿根廷隊友配合唔到、執行唔到教練既指令，自己死扭爛扭負碌入三球

曼個陣仲過到人有遠射有罰球添 阿朗32歲啦大佬

係隊友廢配合唔到佢、教練俾唔到指令，唯有靠自己個人能力入三球

其實重點唔係佢有冇fail 佢呢下根本無助佢fake到人 就算俾穿左都唔關個頭事

對厄瓜多都執行唔到教練指令
又獨食搞到隊友無所適從
死撚左佢啦倭球王

個頭根本唔需要去擰到咁

咁既然唔關個頭事，你笑撚咩傻柒

2年入得1球 死撚左佢啦阿古路

但意識呢啲唔係應該越大越好架咩 我覺得佢係鍠俾班隊友餵到唔洗用腦就真

有美斯阻撚住，咪成班人都踢得差，得佢踢得好囉
唔見希官恩阿古路踢球會係咁？

美斯咁撚神勇就唔洗差d世盃都打唔到神早出線啦
勁還勁 無限弱化其他隊友真係好on9

冇美斯8場7分入 6球失10球 有美斯10場21分 攻入13球失6球
唔係美斯阿根廷一早緣盡世界盃

點解阿根廷成6-7年都踢到柒下柒下咁？
因為依幾年成隊都為左迎合美斯，唔係踢整體波
所以咪點解意粉無星都可以踢得好，阿根廷粒粒星都咁差囉
如果無大佬美斯就唔洗搞成咁啦
你睇牙朗國家隊唔再戀權而家成隊踢得幾好

?
跣腳都拎出黎講?

洗撚你覺得咩
連登仔覺得自己係邊個

美斯唔會跣腳
咁撚倭跣左都睇唔到啦

可唔可以唔好再燈呀蘇？

巧叻叻牙 c7

個頭係咪擰錯邊，擰去望場邊做咩

阿根廷哩6 7年柒？收撚皮喇屌你老母 盲反盲撚到你on99咁 祝你遲啲斷雙手無得再鳩反

祝你老母比車撞，肋骨插穿肺

C朗未係連登證明自己

你都on9，球商不嬲都係可以延長球員生涯壽命，好多人就係年紀大左，個人身體冇咁好速度冇咁快，就開始做墮後做playmaker，唔係話佢一定要做喎，我話佢做唔到咋嘛，理解有問題？

又係呢d on9言論
睇下阿根廷有美斯同無美斯勝率先啦
無美斯就踢得好？
你唔好沖出來柒啦

逼害我牙朗

on9牙朗日日操fit自己
佢35歲都仲有其他人32歲既身體質素好無

成個體系就晒美斯去建造
有佢無佢緊係差得遠啦
唔計李嘉誠香港無咁有錢添
係咪代表李嘉誠幫左香港人好多呀？

有無小花都拎唔到冠軍架啦！！無冠軍係到J勝率，拎埋d友誼賽，J小花迷玩撚哂

On9 logic
做唔到=無球商
咁大哨
雲佬
高路斯
Rvp
下刪50個
都係無球商
同埋原來球商=playmaking
漲知識了

咁做唔做咪做唔到, 繼續係前線入波
一樣證明到佢能力

上撚左神枱唔反得果個成日傷嘅所謂外星人巴西真朗咪又係打死一世9號位

之前大細哨post 我已經話c 朗啲no look pass 好誇張但又fake 唔到人

邊係傳完先no look通常同時

以前tony嗰啲踢前踢到38都攞神射啦，使撚墮後咩

痴線，唔識波唔好嘈啦，呢球明明係用對方黎同自己撞牆囉

四年前已經無過人

軍醫麻煩check check 佢條頸

明明依家係等餵 但有人話更欣賞佢依家個踼法

所以牙朗永遠只係一個等餵既射手唔好球王囉

隊醫， 打錯自膠

阿古路著十號果陣阿根廷實係曉飛啦

呀朗百幾個助攻點黎
反朗狗查下數據先啦

得蝗同朗迷先會咁講

係係係 幾時出分析啊屌你老母
其他人講都無咩所謂 你講就柒到仆街

fing頭柒

等餵 小花實場場一扭十一大炒對面幾百球啦

家陣唔係講緊有佢定冇佢分別
只係吹到咁大一扭幾又如何 足球踢11個人
勉強救番亞冠庭就吹奏乜乜柒柒
你神早咁好表演洗乜救ja
我係最憎你班勁就佢勁 輸就隊友廢嘅人ja

6勝3和1敗都唔夠好？數據就喺晒度，盲反永遠見唔到

近11個月得美斯1個有入波你又睇唔到，和波輸波就入晒美斯數，盲反對美斯要求特別高

講咁多做咩呀
柒左就認啦

仲唔明我屌緊乜呀 copy一次我最後果句再讀十次啦
我冇質疑佢嘅實力 但足球唔係一個就踢到
單天保至尊到就吹奏佢 其他輸波就屌柒隊友廢
家陣邊個入緊咩人數呀 諗真d啦

笑牙朗=疤狗

4場輸波，3場無美斯，唔通屌柒美斯？
7場贏波，1得無美斯，咁讚美斯又有咩問題？
仲有你邊度見到我屌柒美斯隊友？

你on9? 我幾時得出個結論係話做唔到就係冇球商？ 我係話佢冇球商所以做唔到，搞清楚個因果關係未

死獌狗敏感到不得了，郁d就當人盲反 認清楚c朗係點解成功先啦，唔通世界第一就所有數值99咩

盲迷不願面對

唔好意思
呢次外圍賽的確係班隊友廢
尤其是中前場嗰班
無美斯嗰咁多場 迪馬利亞都算有D貢獻
阿古路希古恩又做過D乜

其他人係點改變唔到牙朗場場等餵(仲要成日失機)既事實架wo

蝗最叻轉移視線

好符合佢性格 好浮誇

美斯d柒嘢最多都係炒飛機
牙朗個d真係唔敢睇

而家好明顯笑鳩丙朗呢球柒啫 又唔係講佢乜野 係都要拉埋其他人落水咩心態

真

笑緊阿朗，班賤種又拖美斯落水，真係賤種黎

另一個世三post又係，講緊邊個世三又變咗美斯乜乜乜

仲詭辯
咁上要個幾個有球商點解又唔墮後做playmaker
不屑做定唔識做先
同埋只有playmaking 先顯示到球商呀
唔好選擇性無視喎

果班友擺明中學都未畢業啦
講野成個弱智咁

仲有插水

屌你真係on9，我幾時講過有球商就一定要做墮後呀 我話墮後佢實做唔到咋喎，又係度無限上綱，同人講logic，人地講乜都未知係度駁駁駁，駁你老母咩 ，我又幾時講過淨係得playmaking先顯示到球商呀，好啦我計埋突破盤扭好未，依家佢都係冇乜架啦 一般黎講球商就係話你踢得聰唔聰明，閱讀球場既能力，比盡你可以話佢戰術執行力高，但總體球商都係唔高

都話球員踢緊波咪撚大嗌佢個名架啦,
佢聽到應你又唔係, 唔應又唔係,
而家佢真係聽到喇, 咪望下邊個嗌自己囉

又一球球盲
入波真係靠人餵咩
唔識走位撚入到波咩
幾時走走去邊點樣走全部都係學問
原來呢啲唔係球商
我又學到嘢啦

Fake到隊友唔算？

aggeroad又暴露自己中度弱智俾大家知

好有曼聯時期既feel

做乜鳩

個頭fake晒喎，搞到維達以為佢望咩分一分心

就算no look pass都無可能望出場外啦...

上面d賤種蝗真係好撚黑人憎 係笑鳩你朗 咁點

有咩球員可以做到牙朗咁場場都有一埋笑科